## Домашнее задание StreamAPI2

1.    Напишите программу для вычисления суммы всех четных и нечетных чисел 
в списке с использованием потоков.

2. Напишите программу для удаления всех повторяющихся элементов из списка 
с помощью потоков